正式宣布依次運動已經收咗皮

21號尖沙咀遊行民陣數到最少35萬人 我比一個w你70萬
70萬人你覺得多？淨低果百幾萬人呢？係咪撤回左逃犯條例就收課？如果係嘅話我就屌曬你地老母 乜撚野叫做五大訴求 缺一不可？你哋有咩資格講？
你哋知唔知我地班前線其實係用緊自己嘅前途甚至係自己條命同你地換翻嚟？從6月到依加比人塔左幾多個？被自殺左幾多個？你地知唔知勇武比一拉一個就係少一個？究竟你地係咪當緊前線做condom？
個個都講和勇合一 次次和理非都係得果少少人又話和勇互相掩護 大佬呀 你地和理非咁少人 我地勇武點出呀大哥
一開頭7月勇武都有4/500個 依加我出去見到嘅係得翻2/300個 你哋和理非驚 做唔到勇武唔緊要 出下嚟都得掛？無論依家有冇不反對通知書都已經冇用 唔洗再睇架喇 你兩個人行街冇犯法架 85果日黃大仙有不反對通知書就係冇舉旗就射左入黃大仙廣場 我親眼望住佢射嘅
我平日出街基本上都見唔到有人帶口罩 咁簡單嘅事都做唔到仲話要抗爭 唔好比人笑啦好嘛？

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

失咩敗呀屌9你

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

真係唔撚明點解有d 柒頭梗係打埋d on9 標題
唔知係以為激將法定失敗撚咁係好撚work

推10/10

標題黨死全家

拉

已經援和緊準備下一轉

正式宣佈呢個post可以唔使理

其實你預返果陣200萬人有3/4 真係行完就算

你地唔出嚟咪輸撚左囉

你就收皮

咁你就死出去推行動po啦
起埋晒啲垃圾標題有用咩？

咪鳩用弱智標題啦，放負

3／4咁少？

我睇8成行完算